請問點樣可以直接課金畀啲後生仔？

（代史兄貼）
大家好，我係史兄，多數喺網上寫嘢。從來冇連登／高登戶口。今次搵朋友登記咗個連登戶口P牌，主要早幾星期喺金鐘老麥遇到一件事。我同女友夢遊完，去咗麥記食嘢，就食完之時同枱坐咗幾個十幾歲嘅細路。

佢哋討論食乜好，其中一個打開銀包，係空嘅......一張紙幣都冇......（我心裏已經喊咗出嚟），然後佢都好無奈咁講咗句：

「我冇錢，唔食咧。」

（我心裏已經喊咗出嚟 x 2）。佢兩個朋友又無話請佢食，自己走咗出去買（可能朋友都冇錢）；無錢個細路一個人坐喺度玩手機。

我臨走，拎咗一舊水畀佢，叫佢食飽啲。條友都仲想唔要......（我心裏已經喊咗出嚟 x 2），搞咗一陣幾乎叫解放軍出嚟佢先肯收。

我希望佢食得飽，打手遊打到今日都冇畀GM搞。

（前事完）
____________
好咧，據我所知，而家啲防具、器材，一套齊整嘅，淨係豬咀+濾咀都要幾舊水（仲未計未必買到），仲要嘢嘢過海搭車，對一般十幾廿歲嘅人嚟講，好大負擔。
我有幾個問題想問你哋：
1. 如果我個人／朋友們想資助前線或者有需要嘅人，可以點做？
2. 點樣不留痕跡咁畀你哋，可以點？你哋想面交（有風險），定你哋其實想我哋捐畀各大團體、街頭收集站，等佢哋再轉交？
3. 你哋係prefer 要直接資助定係物資？
放心，我唔係狗、亦唔係外國勢力，我只係一個好普通嘅人，唔忍心見到你哋出嚟搵條命搏，然後仲要捱餓同自己課金玩手遊。你哋想可以去fb pm me。
最後重申，以上只係講緊打手遊，本人絕對反對任何暴力，全力支持一國兩制港人治港，暴力解決唔到問題。
五大訴求，缺一不可。

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推, 幫自己=幫前線

1. 夢遊果陣 ，好多人都買飛派，直接在場派比年紀細 夢遊人士
2. 買麥當勞現金卷派比佢地

pish

課呢度
200萬人網上購物平台初步結果 （2）

push

我無野講

我之前屋企裝修整櫃都多咗好多層板出嚟想掉
港女成日買衫又有好多衫唔要想掉
屋企無所事事打機都鍾意課金
我都想知有冇人可以嚟收咗去？
依家係咪有啲環保義工可以回收資源嗰啲？

老老實實，身邊好多中產願意出錢去幫手unlock 科技樹，點樣可以比錢佢地，見到佢得幾塊木板要去擋子彈，真係喊左。

有一個非直接但係治本嘅方法，就係推行全民上防具，就算普通人平時行街都袋住，拎住

咁每次食完煙走嘅時候就唔洗驚奶野要掉左佢

慳返好多

呢個真係難d
班o靚仔好多都係幾條友一group
因為咁樣做先保障到佢地

如果真係要比,我諗你早d去現場比
警犬暫時仲未一開波就清場

企係前面果班好多都係full gear上,好易認

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

買飛我覺得OK

直接車過去好似最好

見過班後生仔水都唔捨得買黎飲

可能真係現場

課金畀大學學生會
佢地之前拎過錢出黎

以前不嬲係直接放喺物資站，不過依家黑警賤到到直接搶啲物資，所以推行全民戴防具岀街，唔使掉左下次重複買先係治本方法

D中學生真係冇乜錢 但真係好勇敢

2. 點樣不留痕跡咁畀你哋，可以點？你哋想面交（有風險），定你哋其實想我哋捐畀各大團體、街頭收集站，等佢哋再轉交？

買左拎去現場啦掉低

其實未入黑，唔係最前冇乜危險

想助養兒童加一

直接買去現場比佢地

派錢萬一比人影到好易招人口實
我覺得可以組織派飛，餐廳現金卷
有興趣留TG

買公用八達通俾佢地,然後俾佢地退?不過呢個都會有風險

推

史兄～ 推～

真係好心痛
班狗就full gear...

我perfer 一人一件掉係物資站

大肚婆出唔到門

叔叔我都想請佢地食M記

史兄

物資入面，如紙巾入面夾現金？到現場派
因為現金好用好多...

真係好多唔敢上前線既和理非
係想課金資助義士買裝備而無門路

sip係gear入面

一比人影到 攻擊 年青人係收錢行事 會整死件事

sip係gear入面 再分gear出去

尋日我都諗緊呢樣嘢
和理非真係要諗下點俾錢同物資

agger

見到佢地咁樣真係好心酸
但你叫佢聯絡你地 我覺得佢地會唔好意思
唯有出去買埋嘢食水比佢地

我都想幫手！

一樣咋，d 藍絲好多好貪心
佢地揾個仔來問你囉紙巾，打開發現有錢，隨時叫晒d 親友過來囉，跟住再上網唱衰你「嗱，都有有外國資金」
所以d 小朋友死都唔收資助，至多收下水果d，就係要表明清白
佢地既道德水平好撚高的

如果無提佢加左料/佢唔記得，用完就掉，咁就曬左

開個GROUP討論下

直接喺前線比錢佢地得唔得
每人比封利是佢地

木板算好喇，好多都係兩層紙皮夾住膠樽咋

買啲勁裝備
冇裝上前線

每次出嚟發夢都燒勁多錢 真係唔係講笑
仲要住大西北 儲蓄基本上用曬
不過真係幫咗15 16歲嗰班中學生先 佢哋真係好英勇 冇GEAR都照衝

(利申 準大學生)
(好多同學都唔係Full gear 唔夠膽一齊上前線)

派錢俾人捉到又大造文章wo

與其課金
不如直接買好裝備
發夢果日早少少出去派俾佢g地
課金又唔知對象係邊個
又要佢地晒時間去買

派錢好難睇 ， 派水 派 物資 派飛 最好

係 其實好多人唔敢上前線都想幫手出錢
但真心唔知點幫 冇大台全自發 好怕有鬼

切記,唔好現場派錢,比人影到又可以作新聞,如果比黑警知道物資地址會比人舉報,比人知道捐款A/C又會比銀行凍結,停一停諗一諗有無可行方法

簡迪巴
俾cctvb 影到利是 真係即刻話班細路收錢做野啊

推到前線收錢

推! 8月5罷工!!!!!

哩度公海嚟
好多人mon緊
講野前諗清楚

都明白前線的擔憂，但佢地真係經濟上唔頂得幾耐。
前線上曬gear.我諗現場分到邊d係真，假既。

每個金主認頭助養幾個後生仔得唔得
又可以當識個朋友(總會有啲和理非活動係可以一齊諗/做)
但要好小心安全問題，點樣可以確保唔係鬼

推！！！

轉數快？

有得諗

如果現金唔可行
唯有課多啲高級防具

推！

史兄竟然一直都無acct

唔好直接俾現金

走時冇人得閒拎你啲車飛
最好出發時派，元朗嗰日好多人喺西鐵車票機派，全額兩張，走都快啲

最好係現場俾啲包到密密實實full gear嘅後生仔，買裝備就最好，其次餐券，盡量咪買中資m記

買車飛買多幾張 見後生就塞
買多啲物資俾前線

最重要係啲後生唔好咁有潔癖或唔好意思，求下你地收啦！求下你地用啦！
次次個個都拎張飛都唔好意思咁

呢個好
好過俾人捉到痛腳話用錢推班後生出嚟

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

直接買幾箱豬嘴泳鏡上前線派

純提議：可唔可以善用物資站，除左捐物資仲可以捐錢

無錢義士買完自己果份物資可以拎單去物資站claim錢
無錢好心人可以買完物資放係物資站然後攞番錢
有錢果啲就直接擺低錢比物資站

（我聽日出糧，試下拎五千蚊係地區物資站派下，睇下work唔work再報告）

好想捐錢俾班傻豬呀

整個list，講明裝備邊道買/要邊d，每人買幾件，每次早少少去現場派，睇黎最可行。

但係如果一人一件半件，效率比較低
一人幾件，又驚差佬查，有無計仔？

唔想佢地飯都無得食呀

推
我都想課金

買豬嘴濾罐

利申 學生 買完豬嘴冇錢再換濾罐

唔好上前線比錢 比人影到就仆街

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

真接派真係最好，風險低d 又唔怕有人混水摸魚

多謝你地

呢個幾好

其實我地買gear同車飛呢兩樣最燒錢 已經有兩次買完自己個套 最尾都係比咗再前線既手足 琴日又送埋個頭盔同豬咀出去 真係冇錢再買

唔好派錢呀真係，影到好麻煩

物資站好易比人抄家，對上一次有鬼頭仔報串，成車物資比人收曬

Agger

直接去迪卡農幫手比錢得唔得

好想瘋狂資助你

買去現場啦 雖然依個運動係需要課金 但更需要大家用自己既力量去做

真心，你買得落去多個人頭企係後面，前面都多分力量

唔比狗掃場係可行

已開群 ，一齊探討下助養小朋友

願意課金

但如果一個細路響星期六、日夜媽媽先番屋企呢？無論你著咩色衫，佢被逗嘅機會都係極高。

點解會咁？其實都已講到口臭。由6月9日去到今日為止，唔該大家去現場睇下響9點過後，所有參與留守抗爭嘅25歲以下年輕人，長期都係超過９成──比著我係差佬，都唔會浪費時間查老嘢，專逗學生就得啦！
聽到呢度，作為一個大叔、大嬸，你地有無多少覺得羞愧？就係因為你地嘅抗爭潔癖又好、有頭家揹住唔敢冒險又好、怕攰聽朝一早要番工又好，長期缺席比較激進嘅抗爭運動、拒絕留到最後，結果就係令到年輕抗爭者長期暴露於危險中；

喂，而家唔係叫你一定要同班細路衝擊擲嘢（其實每一場抗爭有好Q多和理非嘢可以做），就算你響現場只係幫手收拾啲物資，降低年輕人被搜身嘅風險；甚至齋企響度，幫手拉高番個參加者平均年齡，等差佬唔會獨沽一味專搞𡃁仔，經已係功德圓滿。

同埋點課比人拉果啲義士？
點課去左台灣既義士？

搞到太大又有組織咁會唔會容易比人屈有咩咩咩勢力干預

買多d豬咀我好滿足了
利申仲帶緊黑色口罩頂

原來有現金卷
係咪walk in買就得。

樓主好好人

麥當勞現金卷

推一推

求，邊道買

係，所以長遠計一定要令防具變成fashion ，用完唔洗掉，否則就算有錢都冇可能有效率分到俾人買gear ，同埋好燒錢

up

派泳鏡又好豬柳強又好
得力素糖又好生理鹽水水又好
甚至一支水都好

直接比錢唔好公開做
圍內識嘅先好私下比

發夢見到有紅色紙可以幫裝備附魔變附魔裝
+1紅裝
+5啡裝
+10金裝

加二

我都算係你地講既個種人
就黎25歲 4月中因為個人問題裸辭左
6月9號開始到而加都無心情去搵工
612 616用左自己大部分既錢去幫手買物資
諗住錢係身外物 以後可以搵返
到最近都不斷洗錢升級自己既裝備
而加積蓄都洗得7788
唯有生活上慳d洗
屋企人算係中立 但係絕對唔支持我做緊既野
每一次發完夢都有種好強烈既空虛感
好似被現現扯返出黎咁

prefer直接買車飛同物資
就咁比錢受唔
但比物資會有種使命感 舒服好多

講開都想講下課金godblesshk
覺得今次運動佢地都貢獻好多 初期我好多資訊都係喺佢地度睇翻嚟 佢地每次war game都會開ig live
課金都只係$5usd
有心可以支持下

我見每次出去都會有d學生向大家派麵包
如果買定多d麵包乾糧放係物資站可唔可行呢？

幫到一定幫！

比現金並非明智之舉
有心幫手嘅
一係買裝備拎出去
一係買嘢食拎出去
講到尾想幫佢地嘅就落場睇下可以點幫
唔使擔心比狗拉
因為你隨時都可以走

千祈唔好俾錢，唔好意思收你哋嘅好意我哋心領心領，俾人影到都唔好。倒不如派物資，嘢食或者車飛。同埋身邊616後都無人出，一個人好怕比狗逗
利申：中學雞

搞眾籌買裝備派比前線？唔駛買裝備佢地應該輕鬆好多，而且佢地唔駛就住就住買埋Ｄ垃圾裝，尤其係而家好既豬嘴對前線好重要

Kickstarter國際眾籌香城online

我都想問 尤其是幫手買gear

科大評議會議決批核一百零三萬港元作反送中惡法支援基金，響應一百零三萬市民上街守衛香港。基金主要用以購買物資、提供醫療及法律援助予科大成員及有需要人士。歡迎各界人士向本會查詢及監察該款項去向。

你可以直接tg聯絡佢地@hkustsu103

五金舖就有

直接俾野食或者券佢地會好啲，好多都唔好意思要要，同唔好問你要唔要，直接話俾你拉，會好啲

我都想人課金比我... 辭咗份工個個星期都參與大小戰役...
好辛苦

呢個月剩係買裝都二千幾

喊左 喊埋右

[香城online]傳令兵的技巧和心得

幫手推推！想大家傳令傳得系統啲！

推啊

the city is dying the kids are starving 你收野仲要個心舒服先肯收...
呢場抗爭大家都有要學習既野
和理非學識接受勇武，銀髮族學識老而不廢
後生係唔係可以學下o係可接受既事情上能屈能伸?

八達通唔得，極易知行蹤

屌 哩個一定要幫
錢又係佢地自己出
衝又佢地衝
一定要經濟出支持佢地
唔要現金就成車GEAR 食物 水咁買去分比佢地

我記得之前嘅夢遊都會有乾糧，而加開始冇。

直接包起附近所有老麥同便利店？

見到係自己友就直接幫佢比，當物資站咁

其實後排唔係真係咁危險
好多人行行企企
直接買物資，唔洗拎去物資站，直接拎去後排(以上晒頭盔嗰班)
大聲講有乜物資想揾人傳上前線，就會有人傳上去

同問, 可重課及助養兒童

我都想知可以點樣幫佢地
發夢見過係7仔有兩個15,6歲嘅見到9蚊可樂話貴唔買
我幫佢地嘟咗八達通

我就來34歲，工作穩定，金錢/經濟或生活上的壓力算不大

612 醒撚左

同樣感覺，好似除了抗爭外所有嘢都無意思

我係其中之一
見到青年人得塊木板...真係好心UP

真心冇必要俾錢，一陣俾人影到班細路漂白水洗都唔清，
見到請佢地食飯好過

元朗招
mtr派利是！派利是！派利是！

現場派錢係唔係傻撚左？即刻變到gear出黎？
物資先有用
買野出黎啦，遇到後生就請食飯
唔比直接捐錢當贖罪券呀

其實好多中產都支持班前線

你叫班中產衝，佢地又未必做得出
但你叫佢地俾錢買防具
佢地會義不容辭 (眾籌就係一個好好例子)

但係就冇一個渠道俾佢地去俾錢

史兄, 係咪之前 689 齊心基金會俾錢佢出書個位 ?

買頭盔
買3M口罩3000系列 (e.g. 3200)單罐式防護面具
搭兩個3311K-55 有機蒸氣附預濾棉濾罐
和理非去遊行 一人帶1-2set俾啲後生仔
保護佢地

開個TG谷?

最好直接自己買eq或食物俾佢
最好唔好俾錢、經人俾錢或經人買裝備俾佢地
你知香港幾多發社運財既人，一陣又叫你課金其實自己去旅行，到時又嘈一大輪搞臭晒個運動

呢個的確好有效 如果有多小小宣傳俾人知 一黎可以多d和理非同路人跟住做 前線後生仔佢地又可以慳返dd買gear嘅錢黎食野
呢個可以都同文宣組夾下

巴打有心
下次直接買比物資站就得
或者見到後生嘅 就硬塞口罩同支水比佢

咁樣其實已經好滿足

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我地應該多留意身邊啲後生仔..喺餐廳就幫佢地埋單..
喺便利店就幫手買水..夢遊時盡力買多啲物資..最最緊要我地有多個錢就自備裝備..唔好再拎物資站嘅..留啲裝俾佢地拎！咁樣會好過俾錢佢地 加上好易俾人裝話佢地收錢

直接買食物好過比錢. 佢地感覺會好好多,

BTW, 喊左出黎

點解我地個城市要咁樣迫佢地出黎, 出到黎又餓又無錢食野, 仲要諗點返屋企, 但就為左一班自私既收成期人仕爭取自由

幫手買食物/車飛就得
好多時真係無時間食嘢
琴日成六七個鐘無食嘢

大家都好感激你地課金
作為年輕人 我地易無反顧會堅持到底

光復香港 時代革命

可唔可以俾我地幫下你地

真係史兄？

想幫

就係唔撚比佢地咁方便
明明地區group可以組織到好多野，只係要做more than 付款呢一下嘅動作
邊個現場派錢邊個就係鬼，我要你啲錢仲乜9
即刻可以當豬咀定可以即刻掟死啲狗？
救命

每次見到佢地咁既裝備都唔走，兩行眼淚就直流

最好既方法 你去現場 去前線拎比佢地！
錢又好 gear 又好

I wanna sponsor too

如果有義士見到我呢個comment
我想講！
真係唔好怕醜或者覺得唔好意思就唔拎物資，講真普通既水啊食物個啲，不停咁keep住會嚟到，我寧願你拎多少少，當刻冇需要都可以照拎，打完機都會肚餓頸渴㗎嘛，一個蛋糕仔好輕㗎咋
我唔想你地打完機個個肚餓都冇野食啊
至於防具個啲，冇既真係嚟拎咗先，唔好話驚咩其他人冇啊而死頂唔拎

我都係，不過先捐了612 因為餓唔緊要，唔可以冇法律支援

又係贖罪券呢個TERM
你要醜化想課金既人到幾時?

如果淨捐物資可以幫哂100%既前線
咁捐物資固然係好

但而家唔係100%有效
有人係買物資買到冇哂積蓄

固有既方法係幫唔到佢地呀

但係買豬咀俾前線，佢地完場好難帶走
好多後生驚被人搜袋所以掉曬d物資...

直接買食物買車飛
唔要現金

你比錢我我肯定肯收
只要拎得問心無愧就唔係問題
至於點比？

我諗到個方法係開廿零張新八達通卡
每張入幾舊水
貼張memo紙寫住「加油，拎去買野保護自己」之類

然後係迪卡儂/新填地街見到有後生仔而又一眼睇得出佢係黎買裝既話
就比張八達通佢話佢掉左
比完佢就即刻走，唔好留低拎光環
亦唔好同佢地講/問佢地太多野
佢地會驚你係鬼

睇到我扁哂咀鼻酸酸地

Up

但因為唔可以直接畀錢，你比佢地都唔要，以表清白。
買現金送 ，一係入百達通。

你去自己個區嘅地區group發起一齊購物之類啦
啲野一定要人力先會運到出去
地區力量非常非常有用
唔比直接捐錢當做出左力呀

琴日d手足連俾件衫佢地換都唔願意
你俾錢 我地都唔敢要
幫手買食物/車飛/物資就得 感謝你地

去五金舖買高級裝備
襯仲係安全個陣喺現場派

可以開個戶口俾人入錢？

明明現金就係最需要，都可以醜化。

就係因為帶唔走
先更加要每次都直接買完送落場

就係唔撚比佢地咁方便

你把閪口再臭D
遲D有前線食屎你有份造成架垃圾

信封寄現金券/八達通畀學生會得唔得

班後生有我地冇既野
我地有而後生冇既野

一樣係勇氣 同 錢
兩樣加埋就成事架啦

窮撚學生都想支持其他手足

唔好派錢，但起碼派一啲佢哋需要嘅嘢例如食物呀，咁都好
一派錢我哋通通變曬外國勢力

俾錢唔好，俾人周到影到真係攬炒
驚佢無飯食就請食飯，一係買gear送落場，驚無地方瞓就包下d地方俾佢過夜

你派錢派現金券對方就肯定大肆宣傳係收錢攪錢，到時候水洗都唔清

明大家都想幫手，但要停一停，諗一諗

想做死開名個個人？
好快會比銀行當洗黑錢close account

升級裝備升到碌爆卡了
我都想揾金主

好心痛

全民裝備常規化（講緊打機）

QAQ

物資站最大問題就係一清就冇晒
請大家用腳搬運，親自拎去後排俾現場傳去前線

唔好買現金卷，佢地撐警

俾D錢佢地食D有營養嘅野好D

想課金+1

希望大家集思廣益

完全認同，同你情況差唔多，身同感受。

如果後排想幫手我相信一定係買物資同回收。只要裝備穩定同埋回收到，生活已經冇咁大壓力。同埋始終現金道德上觀感不佳，好多前線就算金錢壓力大，都唔想收，寧願d錢去買物資或者去幫其他被捕義士。

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

麥當勞就唔好啦

真係唔好派錢...直接派食物派水會好D.. 發夢可以係後防宣傳肚餓口喝可以去拎食物同水
當然, 放地鐵飛, 散紙, 衫比佢地換 唔駛講

Sip物資入面

問下本民前收唔收
可能佢地有方法直接成車裝備送去前線

無佢都屈有㗎啦，前線手足緊要定所謂避免落人口實緊要

想同訴求, 不是狗, 如果我係狗想捉人搵呢啲藉口, 保佑我五雷轟頂, 橫屍街頭, 永墮無間地獄不得轉生

派惠康卷畀d後生

因為啲水用嚟滅煙用

買好裝備，拎出去
次次都係咁做
買頭盔唔會犯法

多謝你

係
但中間欠缺左一條橋

媽媽輩都會同佢地包下保鮮紙，我地既資源就上唔到前線

same買完gear已經無曬錢

我呢個方法就係想做到唔留名+唔洗經中間人

我把口係咁撚臭，我就係鍾意唱白臉，等其他巴絲做紅臉
多謝你狙擊我狙到黎呢個post

捐款比612

餓唔緊要，但一定要有法律支援

錢銀往來好易落人口實 直接派m記包/食物就最直接

其實豬咀俾人搜到真係唔驚
唔好掉

去地鐵站買飛、去迪卡儂收銀處幫人比錢

支持，每次見到有post寫班後生冇錢，即刻心酸忍唔住喊

10點後去mtr售票機派
1. 車飛
2. 餐飲券
3. 其他諗到既野

有無其他建議？

係 好貴 今日仲買左件甲
見到吉野家有少少唔爭氣望左眼
轉頭都係比貴d食左譚

食物同水 係得 不過好難袋住好多
開波同狗對抗之前 袋住太多食物/物資唔方便走動
同埋唔夠錢 唔只當日唔夠錢 係因為依個社運用左好多錢 平日都無錢食飯

唔好害人，害埋成場抗爭

買物資啦

會出身份既野就真係唔好搞喇

比人拉左既更加緊要

發夢當日唔好用八達通
特別係搭車，就算買嘢都好易俾人追蹤到

Me too

唔好現場俾錢~
俾人影到就會有位俾人入...收錢做野

買物資拎上去前線 比完就走 就係咁 唔危險

係驚比人影到又作野, 話比錢攪事出糧

非常樂意幫你呀, 但可以點直接幫你??

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

絕對同意

但要諗埋d拆對家講既 收錢論

想課金俾後生仔X2
見到你哋無錢食飯
真係好心痛 點解你哋要承受呢D
雖然錢唔多
但有咩途徑可以一齊點課俾大家

想幫手 見好多都中學生咁

邊到可以買

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

買物資/捐錢比d機構 已經幫到好多

新填地街

買堆遊客用八達通入爆錢去前線派?
用完就去退按金, 再賤D返大陸過關時俾大陸佬回收攞返錢.

同意

下次出面發夢完，去自己屋企附近地鐵站接放學，可能的話，
請幾個細路去食豐富少少既宵夜，得唔得？

直接送物資去現場啦
仲有好心唔好用完就唔要 好浪費

光復香港 時代革命

我都想課金
只少係裝備上
佢地唔洗花錢買裝備
幫到幾多得幾多

買物資！！

14年果陣遇過差唔多一樣既事
係金鐘老麥見到幾個中學生 佢地係度話無錢 食個包就算
但睇得出佢地都好餓 我就問佢地想食咩 我請你地
佢地個個都話唔洗 我就話唔食飽D點抗爭呀！
最後佢地只係每人要左個最平既餐
希望果幾位中學生依家都仲有繼續出黎抗爭

買3M 3200或者 3301 過濾罐喺前線派

睇到眼濕濕

係咁啱幾個課金POST都見到你條撚屌係到標籤「贖罪券」

你自己頂得順唔好難為其他人

俾我隔離POST個回覆你睇多次
我廢事你扮睇唔到又係到繼續分化
「咁你有你攪我有我地傾喇
你要用返你既方法係你既事
我要用另一個方法
去幫一d本身方式幫唔到既一群人」

呢到唔係幫你呢種人呀 走喇仆街 唔關你事呀

你鍾意三跪九叩式抗爭係你既事
唔好係到用把閪口安埋D閪TERM黎妄想令其他人得唔到應有既幫助

會唔會可以同接放學車手們組織下?
接放學嗰陣換衫換埋荷包

裸辭左兩個月
身家耗損到得返3位數
但求豬嘴一個就夠
見到夢遊完d豬嘴俾人掉到通街都係就好心痛
你自己買當然有權點做都得
但金主買過來可唔可以愛錫少少
帶走佢 好多前線巴打都拎住個普通口罩又幫手滅火

想知可以點幫手，之前買過堆豬嘴，但一個人買/運物資始終能力有限

真係愛香港既後生仔就成日唔好意思受人恩惠
D賣港藍屍聽到有錢收有飯食就衝都衝唔切
D細路真係肚餓就出聲，唔食野邊有力打仗阿

每張票夾五十一齊俾佢地
買物資去前線

想問邊到買到，孤陋寡聞唔好意思

612 果個基金可唔可以幫手？
後生仔打去可以幫手派飯劵？

推！
食唔飽冇力點玩啊！！！！

可唔可以統一裝備/統一幾個型號。我要出錢買濾芯俾前線，佢地好多重用左幾次了。咁可以減輕佢地財政上壓力！

其實買裝係財政上最大壓力，點樣解決裝備問題，發夢有接仔女放學，好多校巴司機要求放下文具，但一放下，佢地又要再買，好難攪，大家有無好提意？

冇得怪
身有屎要走佬果陣
多個豬咀就多個機會俾人盤

我要課金

如何課

推呢點
應該派定

唔好只買俾人著 自已都要著一套gear

佢地好驚有裝俾人拉

平日又有被人搜到有裝俾人拉

如果每個人都帶裝出街 戴住又好掛住又好
佢點拉? 根本就冇犯法 防護裝備

直接去現場比現金d你覺得想比既人
但比物資站既人就唔好啦

買完點比先
買唔係問題 一千幾百我都ok

但你可以諗下
會上前線既人比9逗
唔會上前線既人比9逗
兩者既分別
唔會上前線既就唔好怕比9逗，當幫前排分擔下

咁個校巴司機都係為佢地好

如果錢解決到問題，就唔係一個問題。但問題係點將錢去解決呢個問題，先係一個問題

我想啲後生真係唔夠膽搵金主，係現場派飛同現金卷會好啲

不如唔可以上前線嘅
自己親身去接觸啲後生
同佢地交流再變成一個group
E.G
每一個肯捐錢嘅
接觸大約5個 前線後生
直接資助佢地
咁樣得唔得

之前買咗好多太興禮卷，但柴灣太興執咗，有人要平讓，一折（因為我附近無太興）有需要優先

我見有啲粥錢會有人唔找零錢
咁間粥鋪就會將銀碼寫低
等啲公公婆婆可以免費食碗粥

有冇餐廳可以搞類似嘅嘢

物資站放低物資會俾狗踢竇

最低限度老麥劵 超市劵
派幾箱水 最低成本
有舊衫既 分定一件件用細膠袋包好
再用三個紅白藍 分定大中細碼
放定係戰場地鐵月台 方便人拎

有車既接放學

大家唔係前線都要係外圍做支援

畀班煌蟲知道不得了

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

老老實實點樣online課金?

唔好俾現金真係 請下食飯就得

我要重課！

課乜
落場啦

我都想派物資
岩岩去連卡儂買左幾個頭盔
唔知點派俾人人

夢遊見到好似每次嗰日我係自己將物資係第二個區拿去或車去～咩物資要多d,就要上過前線先清楚

好夢個時就遊足全日～人多好重要
發恶夢多數係夜晚跑轉山

光復香港
時代革命

u mean前線身份？
如果有admin e.g. 收八達通 咁又得唔得？就算有狗都係見admin，而名義係「網上購物」，用八達通買一包紙巾
再由admin分收八達通俾有需要兒童，甚至可以唔使面對面交收
見有人講遇上後生仔送八達通，方法可行，但唔係個個都會去新填地街，去得嘅自己都可能要負擔自己gear錢

要課金

但唔好叫佢地買裝送頭

屌 呢兩個月仲未食夠人血饅頭?

當初大家企出黎 係同強權SAY NO 依家目的達到 民意爆發 HK CONNECT

一個都不能少阿屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持發夢後回收

捕夢網呀

不同意直接給錢和現金卷
同意提供食物食水車票

唔好比錢
直頭買 去到派

又比人話收錢搞事

我有同事都係中年 其實佢地好大負擔
唔好勉勉同路人走到最前 唔同人代價都唔同
尊重大家各種爬山方法

我覺得臨走派T好有用

我少少地一個幾百都想捐
平時食窮d 買少d奢侈品都想幫下前線
唔好被人捉左先幫

我覺得最理想都係買物資同埋派現金卷之類
一黎而家買物資好難，周圍都有狗mon住見親後生仔就逗，如果有啲睇落街坊啲既人去買可能低風險啲，而且可以買啲靚少少既gear，見好多後生仔都只係負擔到最平嗰款豬咀，其實真係好勉強頂到
二黎直接派錢佢地未必會接受，始終三唔識七，派下現金卷就無咁尷尬，或者直接幫佢地埋左張單又得

作為一個打手遊前線冇錢學生哥 我比較希望你捐物資(貴𠴱啲) 始終有現金交易易俾人利用 亦有可能有其他人扮學生哥攞錢

影唔影佢地都係咁講㗎啦

唔知咩心態搵

啱 唔明點解要因為怕俾人講而束縛自己

「實用幫推」想直接助養兒童既你地

如何申請助養？？

前線大多數都自帶豬嘴
雙濾罐既好多都用緊 3M 6006

Agger佢地點都話有錢收 所以唔洗理

Push

其實我都出左黎做野幾年
人工低但都唔係最窮個批
不過呢排燒錢真係燒得好快
新界過海一程都$20
雖然已經冇6月咁密 但個個禮拜都係咁四圍去都幾重皮

另外有朋友係6月工都辭埋
又比屋企趕 之前係煲底訓過夜算 慳番d車錢

我身邊有前線朋友都係出左黎做野
佢覺得自己有少少錢 好過d學生
結果都買野買到冇晒
d裝有d用完又驚比狗逗 局住棄
有時又分左比現場有需要既人

比起d學生哥 我地唔係最需要個群
但都有少少建議
我覺得有家長義載其實都已經分擔到
好多謝呢d家長
不過因為近來開始有狗車 搞到唔敢搭
我覺得可以組隊冇狗冇鬼既車隊 車費已經分擔到
其餘裝備方面
低調地大批大批捐就最好既
因為d tear gas愈來愈濃 人人都要開始用豬咀
消耗量好高 聽講出面都開始缺濾罐
建議有心人可以係國外網購比班前線
另外
其實係現場派下野食都好好
不過都盡量輕便 好快食完又冇湯冇骨個d
例如M記包/炒飯
仲有就係 聯絡下d大學學生會睇下會唔會有用？

派現金卷不如直接買物資

做下散工啦

我00後
唔介意出千幾蚊買物資
已買左少少物資放係屋
但買完唔知點俾人

有諗過俾街上full gear既人 or 交收
但怕個個人唔善用、交收俾左個放風狗

發夢琴日搭黨鐵買飛想買多幾張 但部死人機係咁嘔番我張100蚊出黎
救下你地有需要就出聲唔好怕醜
廢青我都係月光族但幫得幾多都會幫 幾百蚊食飯買裝我仲比得起架

Agger 唔好怕俾人講

買物資去啦

直接喺車站派八達通
搭完車又可以食個餐

買濾罐交俾前線
唔係話後面嘅人唔值得 但前線食蛋一定最勁 所以希望物資俾到最需要嘅人

唔好俾現金 物資站由第一日到宜家都唔收現金係有原因 再者後生仔一定唔好意思收錢有巴絲提議買現金卷同八達通飛幾好

校巴入面換衫俾多張八達通, 至少可以保障無人睇到唔會招人口實
同埋我估而家校巴司機應該有啲組織, 可以確保啲資源落到去啲兒童到

話就話請食飯派裝比較無咁老尷, 但講真現金真係最好用, 今餐請到佢, 下餐你又未必搵到佢

到不如諗下代替後生仔上前線

得力素記得係買細紙盒裝呢隻！！！！
唔好買錯包裝一粒粒個隻獨立包裝硬糖！！

我今年結婚 識我既 我會派餅卡

請問你有冇買裝備既單
如果有我可以俾你實報實銷
正本單我要收走

推 同埋生理鹽水都缺

大人們留意：
3311k 濾罐$40-45
7502+6003+5n11+5011 $370
津路 $10
遮 ok$62 7-11 $79.9(8骨)
生理鹽水20-25

直接俾錢佢會搞到佢唔好意思 係就直接買嘢食俾佢

同埋唔好再話佢哋係細路仔佢哋係真男人

我由xanga時代已經睇你，知你一直出好多力，多謝你

買物資最實際
識唔少朋友個個月課物資，課到冇錢食飯
你課多啲物資，都係幫緊佢地
或者買餐廳現金卷都可以

買啲貴價物資去啦
Gip,豬咀等等

係呀 同埋人地食左一餐 下餐又係無錢食 因為錢拎曬去買物資俾自己 車錢去金鐘都唔平。大西北一來一回接近50蚊

要好小心諗點樣處理錢嘅問題

出到街頭講個信字
巴/絲打你已經好叻

最簡單就係睇副本攻略睇下打邊隻龍 再買相應既裝備同補品

再係各區交通中心見到獵人就俾佢

仲可以分散惡龍偷襲佢地既機會

講緊mon亨

百佳惠康萬寧屈臣氏會唔會好啲

推

罷工

我夢遊仙境...有D$100 獅子牌公仔紙，用去飲用嗰D. 請pm

係71見直播中線物資站啲人都係紙皮+保鮮紙+水樽整盾

無連登ACC唔講 幫你搞個嘛

利申medium都係因為你先課左成年 有份收你$30回贈

我課左畀何韻詩 仲有冇前線資助基金

我係前線得把遮...我有諗過買甲但係好貴...

我岩岩都想開post問
買定啲包同蛋糕一路行一路派？
直接塞錢俾佢地收？

我由6月12號罷完工 比間中資公司炒左之後
而家仲未搵到野做
已經糧尾要同frd借錢度日
裝備都只可以買低階果啲

但得到既野 係一大班兄弟姊妹
我覺得好抵

捐畀蘋果？

推 我都想課金

AhSuk11965

有聽過搞連儂牆啲手足
每次比撕紙狗撕完就課金買返紙 買到冇錢
佢地真係用錢硬憾幫大家做實體文宣
希望佢地食飽飯

課金買裝實際啲
啲裝越來越難買

班細嘅用人生來幫我地維護緊自由，
但我地就咩無做唔到咩？
唔係我地要課金！
要班細嘅個個食得飽

其實地鐵係免費的
我見過有人話唔見飛，又唔駛補錢就出左啦
不過大家唔好甘做

我都傾向贊成。

老實講，香港人最多嘅就係錢，而家需要嘅係中介人、搭路。

可唔可以真係諗到一個方法

我真係有10 張百佳超市禮券，但依家搬咗無百佳，一折出售.

如果有一日全港一齊做，有無得諗呀

推 想課

其實可以聯同一班支持運動既商家合作
買待用餐？待用卷？

迪卡農好似有啲gift card
比啲現場後生仔？
好似無比錢咁明顯

推…想課

對家都無法無天，去到呢一刻我個人真係唔介意直接課金。

不過都係跟主流意見啦。
派d飯卷、優惠卷、超市現金卷，
甚至餐廳結帳時收學生半價，
能夠減低學生三餐既成本，
變相令學生買gear經費增加。

同埋可以嘅話，永遠袋一支唔開嘅細蒸餾水，for無鹽水時洗眼
水資源係多多益善，飲又得，沖身又得
記住鹽水唔係神水，細細包個啲唔買好過買......

買物資買多啲袋喺身，課金／食物／gear，隨時畀佢地⋯⋯見到佢地咁樣真係想喊⋯⋯

要知邊啲係前線先得

其實真係好多中年人想課金， 但又唔知點先傳到比班前線用， u a not walk alone

metoo
LM, so much money want to help

直接去幫人賣單更好
去到現場就直接係拎裝，現金又好券又好，都發揮唔到即時作用
比左gift card，行得前嘅人都未必用得著
因為要運輸其實都唔影

會唔會有d 黃底餐廳肯搞飯券？
每區整幾間，等有需要既巴絲去食飯？

史兄？ 我係你fans

推 我都想知

真係唔得，上面都講過幾次
八達通好易俾警追蹤行蹤
一check就去過邊買過咩都知

我都好想好想幫班後生 .. 求比聯絡

大家要買既就買濾罐
現時前線多人用緊既係3M 6006
單濾嘴個隻3200其實作用唔大

就係唔應該知/唔可以知
先夠匿名保護到佢地
好可悲亦唔可以否認，佢地個名只有上庭大家先知
拎物資去現場向前傳，點都會比到有需要嘅人
落到街頭講個信字

睇到喊

有冇一啲五金舖/賣supply既鋪頭可以幫手?
形式就好似買飯卷咁
Prepaid 左 佢哋自己去揀貨

想助養

揚左好易俾狗伏

有可能會變成長期有狗把守
所以買裝同運輸好需要街坊幫手

真 依家擺物資站唔係最理想嘅方法
等陣一炮過畀人收晒啲嘢

我次次發夢都前線
可唔可以gather d物資
我上前線派

可唔可行

利申 自己齊裝

拿張八達通去退錢換cash用播?

其實有冇真係咁做都係會有人講。

我都想助養兒童⋯⋯搵人話我知我可以點做呀！

我都想知，如何課金

支持, 推呀
雖然我只係個平凡打工仔..
但請弟弟妹妹食飯都仲比得起呀

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

買八達通，不如買tap & go?
每張入$100，起碼唔洗俾按金先

我覺得接仔女放學既司機都係一個好好既切入點
1. 可以同前線直接接觸
2. 肯去接人都比較可信
3. 每人可以connect到幾個需要幫助既仔女都已經好好

有少少意見，希望大家認真睇完再去做

呢樣野可以係地區group進行
無論衝唔衝嘅人，都可以做螞蟻運輸兵
有車嘅就更加好
所以請中年人善用地區組織力量

我買一箱60926 俾你地.
但真係留返俾前線先好拎.
d 物資真係好貴嫁.
後排唔用記得拎返物資站!
其實都好多人肚餓, 但前線又冇時間食
係中線先食到我放低d麵包
辛苦哂你地!!!
後排換下衫, 去買d 飯, 買d 野飲俾前線!!

多謝你有心
可以考慮睇晒呢個post先
好多巴絲討論左唔少方法出黎
如派裝派糧，幫人買裝/食飯賣單等

我已經諗左點樣整道具，但係派送未諗到

8月5號齊罷工

琴日發夢，有人話要水，側邊啲人即刻衝去鋪頭到買兩箱水衝去俾錢

五金舖，鴨寮街都見過有
淘寶都可以，買貴小小，小心假貨

好想幫佢地

比左我會係同一日內
買野買到岩岩好負錢之後就掉落垃圾桶
又唔係平時個張，佢點link到

你要考慮埋點分買果個係咪真前線球員
話唔定係白衫軍人犬隻家屬藍色兵團

想課金比前線

士急馬行田啦
好過乾啃麵包

我係一條廢J
都想幫打機叻既人課金
當自己打左

推

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇

一班港女都想幫下手
paula_tang

即係點課金

我諗司機們有group, 兒童們又會有各自既group,
搵司機分資源, eg.每個兒童俾5張八達通, 咁每位兒童到時再分俾各自既同學?

我知道其實好多人都出唔到去 但係又有心想幫手
始終收錢交收又唔好 基金果d又唔知搞到幾時
咁不如組織下模型噴油用豬嘴/滑雪運動裝備購物團 有閒錢ge幫手比錢 有需要/幫手拎比朋友就出黎拎裝 大家可以繼續係度傾下先
或者係個group討論先

其實鋪頭唔洗話明自己黃底，
門口貼張紙"暑假期內，憑學生証全店可享半假優惠。

有血性既人自然fb出po幫推，呼籲多啲幫襯呢間鋪。

要咩就講
我地買！

啲和理非拎頭盔拎豬嘴企喺後排做乜 食萬寶路定風？
知唔知前線好多人真係得個n95就食食食 食到仆街？
如果無心理準備上前 唔該 放低gear 留返俾佢地
佢地用緊自己前途同條命嚟較飛架！

我留個tg

可起我底睇我信唔信得過

可以既我再gather一下
點買同分派前線裝備

和理非唔上前線都好
可以去買個靚口罩，遊行個陣交比前線手足
貴既都係幾百蚊，對緊返工既人黎講根本唔係負擔
但係對班學生黎講，依度夠佢地食好多餐
大家去買口罩、濾罐帶去現場啦

津路都得 大枝最貴$15

係好頭痛，希望有人諗到萬全方法

今個禮拜將軍澳遊行
有無將軍澳兒童真係無錢食飯同去迪卡農買裝？
我可以比錢食飯加買d 裝

夢遊見到有車票就拎啦大家
唔係就益大陸狗/麻煩到人地又數錢
裝備方面直接派俾佢地
逼佢地直接收

搜到豬咀又點，佢唔可以拉你

喊左

ok

可唔可以買埋轉接蓋？

推

看到眼濕

每日運動身體好，又去老人院做義工。得閒行吓山游吓水，跟手照顧吓老人家，真係好和諧。

捐去18區連儂比admit 去良心店訂飯得唔得先

其實津路仲好過鹽水
津路沖完會「涼爽」啲
鹽水開咗擺一陣又報廢
津路又可以飲...
建議每人一枝津路擺背囊

仲有啲女咪撚再著短褲小背囊然後拎gear行前 你對玉腿食煙唔撚那架？

推, 我都發夢要做大慈善家, 捐助後生仔

直接幫手買gear去物資站啦，人人帶d已經幫到好多，仲有有返d年紀既人帶gear無咁易比人查

我唔理啦，唔知可以做到咩

以後每次出去都買定幾袋包同糖上前線派
你地見到有個肥婆不停婆嘢不停塞嘢俾人唔該你地收左佢唔好攞甜黎攞去

我都想知, 我好想support 佢地, 我係驚有D 仆街仔見有錢就扮夢遊完走去拎

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

唔好直接俾錢
會俾有心人造謠
用錢買餐廳現金卷/買裝/買衫
各位細路 無錢食飯既開聲 我一定會俾飽飯你食

我想搵人教我1.結他，2.游水，3.防毒，4.通識....好多嘢都要D年青細路教我。課金參考上述兒童助養。

窮到無錢買gear 望住自己咁樣唔夠膽上前線拖累手足
所以如果有人願意帶gear嚟真係幫到好多

問題係佢地唔開聲

被人影到又大做文章

面對面俾班後生仔邊好意思攞
平時發夢係物資到攞個麵包佢地都會唔好意思
同埋又會俾藍屍借題發揮

咁多大學生成日食煙食到肺癆
有無家長個仔想搵補習呀
煙民優先

推，重要

對一眾上班族由其係和理非，買gear 真係要突破關口，你一次買幾十個mask，比警察周到就有排煩

巴打係咪有需要呀？ 可幫 , 留tg

史兄推

錢我有，但係比錢比人影到真係好大件事，所以都係兩難

要咩 我買 樂意俾錢
我係垃圾 唔敢上前

巴！多謝你！ 正想問會唔會搞個acct for前線upgrade gear/補助!
因為我睇緊masks 研究緊擋gas 邊隻會好少少

呢幾日睇好多個post都話大家好似唔再怕gas咁
但其實當你以為你係慣左既時候，亦係代表身體某d response 細胞唔會排斥而有機會直接吸收。

去比物資站啦

我覺得捐野最緊要唔好怕羞，識捐啲乜嘢同可以捐啲乜嘢自己話事，驚佢哋捱餓
同埋只要前線唔介意我覺得買定啲麥當勞券貼喺門口等佢哋隨時有得食，既然大家都唔吝嗇將現金放喺地鐵站票機，就更加唔會介意買食卷貼喺門口

認真 買嘢食裝備現場派

推，有需要既手足唔好怕醜
唔好搞到自己飯都無得食

發夢既人除咗自己有一套之外
會唔會可以大家夾下錢/自己訂買多D比前線
唔好放起物資站
大家見到有人上前，就出去比前線
比班最有需要既人拎

大家對前線物資有咩想知既可以TG我

歡迎起底

支出列表：
搭車 ～$30 （地鐵每程過海 $14.5 x 2 )
gear ～ $300 - 600不等（豬咀 $130起 泳鏡/眼罩$100起 頭盔 $90 手套 $5 黑衫黑褲$100 行山仗鉛板衣盾牌？？ ）
食飯 ～$60-100起 （兩餐食得飽嘅m記都要六七十蚊 同埋無理由餐餐食中資老麥 另外現場都要糖/葡萄糖飲品 約$20）

單次支出（豬咀頭盔）：~$300
每次支出（交通食飯）：~$130

以上未計gear要換（filter/眼罩）
所以對中學生的確係大負擔

gear夾錢俾佢地一定唔得，如果咁做實有人借題發揮
解決方法
1.餐卷 （向良心餐廳買餐卷 或者直接幫後生仔埋單）
2. 直接買gear擺物資站 （但點運物資係個問題）
3.捐錢俾大學su買 （以我所知好多大學su有裝)

求補充

學生表示真係唔好意思拎 覺到有需要又驚有啲更後生嘅更需要

如果存錢落馬會戶口會唔會安全啲 現金入落去

豬嘴唔夠

有冇餐廳做到類似深水埗明哥飯卷？
唔會直接交現金俾佢哋 又起碼有餐飽飯食

大家千其千其唔好俾錢
其實前線無咩時間食野 唔洗買飯個d(最好兩分鐘內食完）
有個包咬下已經夠 唔夠就咬舊兩個
那那臨咬完返去鋪防
依家最需要都係豬嘴
車費都好貴
住九東 又過海又元朗

我想執屋企d衫比前線著
希望你地唔好介意舊衫
仲有食野方面 除左coupon仲有咩

幾年前買ibond d息用曬嚟幫後生仔
變相政府出錢幫拖

如果聯絡到啲後生啲嘅手足
介紹補習學生啦..
一個星期一堂2個鐘 已經成$400架喇

有冇諗過入錢落八達通再比佢地,一黎佢地唔係收現金, 2黎八達通可以同時有好多張 仲可以退番做錢tim

豬嘴 濾罐 生理鹽水

唔洗怕羞 即管問

好多18都未夠

Same
有人諗到方法真係唔介意出錢

講真
學生既我真係冇咁多錢去買豬咀
所以個d咩裝備要升級
我真係已經盡左力
留翻d錢買泳鏡算

@teletubee

直接帶去前線啦 真心覺得好多巴仲艱苦過我
話唔掂到時有緣你嘅gear都可以救到我

濾罐真係好撚貴

擺物資站會有啲行行企企嘅拎.. 不如真係留意啲人嘅裝係如何 然後直接俾佢 叫佢拎上前？

@lifebykateb

我意思係大人介紹補習學生俾煙民呀
咁多大學生成日食煙 佢地都要收入架嘛

我用7502

推！一有錢銀交易實會落人口實

學生表示一定唔會好意思主動r飯食甚至乎收現金 有乾糧頂一餐/ 有義載慳車錢已經好好！

琴日我收到風有人用3200食煙 差啲窒息...

想直接捐真係派利是
相信出得黎唔會攞你d 利是錢貨金打機
你比多左 佢都可以攞黎請同行既小朋友食飯買裝

但驚有仆街仔發社運財

其實可以，唔使俾佢地退，可以入500入去做飯卡/買日常用品

其實3000系列係比中線用
前線有班帶住3200以為冇事
點知一吸就死下死下

發夢覺得好多大學su啲數好唔透明
不過要比bank statement 出嚟

睇過你寫嘅嘢 加油

我愛史兄😍😍

6502+6006帶得實其實可以一戰
但係正面吸都係頂唔到太耐

支持年輕人，而且要幫得聰明，免得俾位人入

其實不如直接搞眾籌
會上前線個班可以攞錢買防具，或者直接俾副佢
咁順手我地可以fc埋班唔係鬼嘅手足
佢地無小隊可以直接組埋隊

如果日常開支難題嘅話可以睇下有冇啲良心小店
用眾籌嘅錢去問佢地可唔可以安排啲coupon
或者買左好多樣野，到時排飛咁都得
咁一黎唔洗野野都食m記
一黎又可以支持番願意發聲嘅小店
不過就驚會成間鋪被人查，不過technical野再講

我之前都有諗過呢條橋，但需要一隊人去搞盤數
所以有點難，不過幾想幫手諗橋
利申無錢嘅年輕人

3000系列 救火用都唔得架喇 點都要升級
3000系列只夠後排和理非用架

琴日有個alex咪咁囉 佢差啲仆街窒息呀 前後夾攻咁

認真，仿效待用飯券既模式有冇得諗？

搵d可信既店舖合作，預支一大筆錢，見到後生湊裝就幫手問下佢係咪讀緊書，係就唔收錢？當然困難既位係有邊間店舖可以合作

喊了

推推推 我無嘢講

真係好燒錢
住大西北 每次出到嚟來回$70車費 唔計搭遠啲再搭
出到嚟食嘢$40左右
仲未計要買裝備同物資
我淨係用N95喺前線頂住，普通眼罩
普通豬嘴百幾蚊，真係負擔唔起
利申 中學生

我都好撚想知！
呢幾日不停諗緊呢樣野
你地班勇武究竟食唔食得飽？
有冇人可以答我點幫你地？

比對家拎到咪又係中伏
車飛 物資就可以
請下食飯都得

冇錯 相對我年紀 佢地就係小朋友咁

我都想幫手

我都係有錢無力一族，最鍾意助養兒童。

我想課金畀佢地打機咋

唐記飯卷
起碼頂到下先啦

我都想課下金比佢買裝備
次次見live見到咁，真係喊左出黎

推 求補充
利申 讀緊書有返PT 仲應付到
中學生特別大西北唻嘅真係好大負擔

可唔可以介紹補習學生俾煙民呀我覺得呢個方法幾可行 兩邊受惠

直接行去前面俾，你會分到

係西鐵站派飛

新填地街邊間舖買好？盡量唔想益藍絲。可買豬咀及芯

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指南

Guys 入去睇下買埋裝 同fd子又好 自己又好
買多少少靚裝畀前線喇

呢個係最安全，最唔會被咁易充公。

其他方法黑警好易捉到

要做你 求其請個後生仔再夾埋係現場收錢都已經得

唔洗咩都怕
三軍未動糧草先行

現場嘟 payme?

Pish

而家都冇話益唔益藍絲
有d裝有錢都買唔到

Pish 好人一生平安

琴日去銅鑼灣買麥記食
有個姐姐都好好人話幫我買埋
但窮極仲有啲錢
希望大家幫下啲學生哥

利申： 廢青左半年

課裝備最實際，買d實用既交比物資站，等前線升下Lv

除左 我要攬炒巴打既眾籌 千祈唔撚好捐
分分鐘呃人

捐俾一個救前線既組織 fb有

物資站可以一鑊q起

支出列表：
搭車 ～$30 （地鐵每程過海 $14.5 x 2 )
gear ～ $300 - 600不等（豬咀 $130起 泳鏡/眼罩$100起 頭盔 $90 手套 $5 黑衫黑褲$100 行山仗鉛板衣盾牌？？ ）
食飯 ～$60-100起 （兩餐食得飽嘅m記都要六七十蚊 同埋無理由餐餐食中資老麥 另外現場都要糖/葡萄糖飲品 約$20）

單次支出（豬咀頭盔）：~$300
每次支出（交通食飯）：~$130

以上未計gear要換（filter/眼罩）
所以對中學生的確係大負擔

gear夾錢俾佢地一定唔得，如果咁做實有人借題發揮
解決方法
1.餐卷 （向良心餐廳買餐卷 或者直接幫後生仔埋單）
2. 直接買gear擺物資站 （但點運物資係個問題）
3.捐錢俾大學su買 （以我所知好多大學su有裝)
4. 地鐵站派飛 義載 等

求補充

兄史我愛你

果班後生係好高尚

唉我係大人都買野買到窮
有啲錢嘅巴打真係幫手買gear
有多就會有人帶架啦

直接去物資站

其實點解班中年人唔出黎 你有家庭年青人就無家庭？可唔可以反省一下

大學su垃圾 識人有落場 上得前既就主動問下啦

大家樂同大快活有冇現金劵，講真m記真係唔健康同唔多飽。

岩呀，你地需要乜嘢，要出聲講

我都好想出一分力

👍👍👍可信是重點！要大家安心安全。大家再腦震盪一下。選比較好的辦法。暫時只能像去M記

我地其實真係唔好意思要你地幫我地比埋錢食飯架

好易被捉，一多警就會查/充公

可唔可以同啲支持我地既餐廳或者其他地方搞合作 比錢佢地換現金卷

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

唔好再買點數打ONLINE GAME啦

打得多傷身 無益架 各位

以前打機係會有一套一套裝備放係街邊嘅。

唔好，人地出到聲，有需要就要接受。
最多以後有能力時幫返人

推！唔好因為無錢唔齊裝呀！你出聲我願捐

買枝津路俾我地飲下ok?

直頭組個電兢團啦 打咁耐機有少少糧食儲備咁囉

直接買埋物資比佢哋好啲, 小朋友買物資比較危險

好感動因為要發夢 辭埋份兼職
依家戶口所剩無己 過幾日仲要出去買野upgrade 裝備 加上次次發夢都係係港島呢啲地區 自己住大西北 每次都要搭車過海 零用錢已經all in落呢場夢到
港島啲餐廳好貴 肉醬意粉都要百幾蚊一碟 搞到要扮冇胃口同frd share一碟

而且講真 前面其實冇咩時間可以食到野
大家都唯有頂住 完左先去搵野食

其實有無人用空樽去裝水喉水？

姐姐包養你地

近排每日一係去野餐 一係返工 差唔多冇唞過好攰
屋企人冇俾過生活費 都叫捱到
身邊有朋友真係山窮水盡 叫朋友課金食飯買gear
但身邊個個都係窮學生 靠份parttime捱住 只係幫得一時

幫到就幫 可以tg我

後生仔可以講多啲想我地用咩方式支援你地

直接比錢 如果有鬼/藍絲既話好危險
實拎出黎話係收錢先出去 真係好煩

走個陣都係叫佢地散先

史兄信得過呀

推 一齊課

痴線你唔好意思收，搞到想俾嘅又唔好意思

我都係住大西北，所有零用錢真係all in 左
戶口都所剩無己，本身諗住趁住暑假可能去旅行，
過幾日都諗住又課金，企前線催淚煙越嚟越勁
逼住我買裝備，

唯一重點：
唔好俾真金白銀，請直接買物資派

d gear攞去去前線派俾冇裝既一定冇死

雖然自己都係普通港奴打工仔一名
物資會照捐
但都可以請大家食飯

見過啲藍絲同支那人雨遮果期乜都拎

我冇嘢講, 推

agger 得把口有咩用？
次次都靠班前線 宜家已經捉左好多個架啦
唔係剩番好多前線架咋
就算你真係唔出 買啲重要物資落場搵人分左佢都得掛？
你危險 人地唔危險？
買物資可以入咩罪？
仲要你冇出現過 人地日日發夢都未驚買野俾人拉

樣樣都靠人做 點樣贏？

佢地應該用兩卡蚊
又平又引藏到身分

買物資PLS

sorry for洗版，但我覺得好重要
唯一重點：
唔好俾真金白銀，請直接買物資派

我諗到真係Bitcoin

有無良心五金鋪可以比人課定金，後生仔需要咩野攞咩野？
好似係明哥度買待用餐券咁？

有時見到d 15 16 歲既靚仔都企出黎
真係好想知佢地有咩想其他人支援

member][/member]

會每有冇巴打請人做野/散工/pt？
搬搬抬抬 炒散 咩都得
但求星期六日/關鍵時刻可以可以發下夢

課撚左金未

如果怕資金流入啲對家陣容或者借機人士上既話
除左fd之間既網絡去支援
最好就係現場直接比前線
佢地上得前線你無權懷疑佢地係對家啦掛?
而家有d人唔係買裝唔夠錢
係日常生活都唔夠
怕既就買物資
唔怕既就直接課
完

最好唔好現金
唔係好易變質

如果有能力既話買定一堆物資call 架van 送去現場最實際
但有比狗截既風險

我都想咁做

作為一個中學生
想講睇到大家咁有心真係好滾動
不過大家如果有心嘅
我建議都係買番gear啦
身邊幾個fd都係成日出去夢遊
最大洗費其實都係gear
我地都係用緊3200+3311k咋
琴晚發夢真係頂唔緊
但靚啲嘅豬咀都要舊幾兩幾水
真係冇錢升級啦
所以勸大家 買gear比我地係最實際
咁先係最有效可以幫到我地
多謝曬咁多位

YES
前線好需要裝備, 尤其係豬咀, 濾罐

本身諗住慳啲錢用n95 自己再死頂
但屌 之前幾次都頂到 近呢兩次一吸個鼻 喉嚨痛到仆街

我都係 我擔得抬得架 有工介紹都係幫到手架

轉貼

反映真實前線後生問題

#1040 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

只能做這些、好想知

推，好想知點樣助養兒童

真係想畀嘅 直接塞畀full gear嘅人啦
Gear本身就貴
唔好理佢後生唔後生啦

對！我身邊有一啲家長想照顧小朋友

會罷！！

我有個朋友工都辭埋去發夢

推 咁樣我地就可以有錢課金

撐！

至少請佢地食飯我課呀

其實我同我朋友都有呢個想法
留名先

有冇阿仔阿女要開飯，點樣幫到你地
有哥哥姐姐比野你地有需要就拎
對住無恥既人太善良唔得架

612 果陣時，班細路係我屋企買口罩索帶，百幾蚊，佢地俾錢時係揾個膠袋出黎逐張10蚊20蚊咁數，即時喊出黎

有心買比佢地

喊咗，每次黎都淨係識得買物資，唔記得咗都要問前線嘅手足肚唔肚餓，食唔食嘢

如果下次在場邊個肚餓可唔可以直接啲？然後派幾個人轉係去負責買嘢食！可唔可以唔好咁客氣呀你哋

我話比大家知有啲咩需要啦
我係一個企前線十幾歲嘅中學生 住大西北
因為而家班狗無論催淚煙同火力都越嚟越勁
我帶N95發夢吸左幾下，眼水鼻水都出晒，唔買真係頂唔順，所以要課裝備買物資等等

企前線好少時間有得飲水同食野，我每一次好頸渴嘅時候，都唔好意思問人拎水。

肚餓嘅話每次都係等完咗之後先食，係屋企食嘅時間少咗，自己用嘅錢就多咗，我自己大多數都係食麵包就算 兩個美心包十幾蚊 食完又飽肚

而家買個豬嘴同迪卡農要成幾百蚊，我自問就算買完豬嘴，個濾罐都冇錢再買，到時連車費食費都冇埋

另外

最好唔好將裝備同物資掉喺物資站，真係上嚟拎俾我哋，睇吓有冇需要，但係記住上前黎嘅時候自己都要有裝備。

有好多中學生小朋友其實都唔好意思你哋出錢，我自己都唔例外，但係其實好多人都同我一樣戶口已經所剩無己，全部all in係場夢度，呢個暑假本身可以同朋友開開心心去旅行，但係有更加重要嘅嘢去做。

光復香港，時代革命

Admin , 我都想捐錢或物資,如果見到就PM 我 ,好心痛

係，我依家都咳到仆街，我都係用最普通嘅n95

留名支持

交俾星火同盟？

好多後生仔都唔敢收現金/coupon嫁
直接買gear/野食畀後生仔仲實際啦

之前見到有手足同屋企人反枱，佢地應該無收入，想幫佢地

Sorry 睇左咁耐終於有位俾我依Ｄ廢中出力．．．
請問可唔可以有人列一個夢遊野餐WISH LIST 出黎俾我地依D廢中去睇住黎執．．．
我地冇發過夢認真唔知其實要咩裝備最好．．．

00後值得大家尊敬

已反，屋企人話唔支持我參與，日日喺屋企都嘈交，唔撚會再比零用錢我

其實買定啲百佳，惠康，美心，麥當勞嗰啲現金卷啦，行街野餐見到後生就派啦。

睇到喊出黎
要物資或食飯記得出聲呀

的確係，如果唔想落現場嘅話，你哋真係要傾下點樣可以比到我哋，冇裝備真係唔好再上去前邊，自問自己都已經頂唔到

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

總結目前 m記買飛 應該最簡單最方便 早d到派 其他俾人影到相係好難攪。

唔該．．．

最好唔好直接派現金，實俾對家大做文章

實用po：
【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

想問前線主要要咩物資（食物）
杯麵/水/寶礦力/津路？

岩岩買左杯麵同野飲

麻煩大家話我知 轉頭買

買超市現金券比佢哋買嘢食得唔得

我都想知點資助後生仔？

@peekabooykm

贊助者可唔可以包一間餐廳請後生仔食飯

留底TG

廢中每次夢遊已經袋住急救包同鹽水出去，想問如何資助義士買防具？

派虛擬道具就好，派錢會令成件事變質

有貧困兒童助養group，你找反相關既大西北分group，入面有相關物資討論，亦都有好多人士願意私下助養兒童。

唔好怕醜，知道嗎？

我都好想幫
又唔知可以點幫
見到佢地咁真係心痛

年輕人們
請你地至少要食飽裝備齊
話比我地知點樣可以略盡綿力
等我地班無膽鬼個心好過少少

其實直接派最好 不過唔好俾人影到

我冇野講

直接派啲錢先真正落到啲後生手

大量飲品 水/寶礦力就最好
食物方面唔洗太多 少少麵包就夠
最好就買埋得力素

有無手足可以話我知 食飽飯落街執

uncle shittttttttttt

Uncle Shit 呢鋪我撐你

杯麵可以？我一個人攞唔到咁多水 好撚重

推史兄

請食飯，買gear預埋我，（錢都可以，如果不會被造文章）
留名睇下有咩方法

各區開始出現非州兒童助養tg

驚狗, 要耐心問問

爸媽多, 仔女少
歡迎仔女轉介

見到物資檔可以順手交流

係現場真係未見過有人食到杯麵
反而補充糖分會重要D

其實比豬嘴班後生最好
好多後生根本負擔唔到 可能要草錢黎買
另外比車錢 比車票都OK

仲勁過催淚彈唔夠錢食飯真係可以出聲架

去附近老麥買現金卷
或者直接stay係老麥放題

唔好經inbox send, gm會track到

我想講琴日買咗d物資，但永遠搵唔到前線嗰幾個人係邊個，我都成日喺度諗傳來傳去唔知幾時先傳到你哋手中

我想跑前，但我唔知比邊個，搞到我都係直接喺物資鍊到俾人，下次可唔可以大家在場人士大家都指揮得好啲

咁我哋直接同前線對話，順便問佢哋肚唔肚餓

不如裝合咗一套裝備再派俾佢哋，要有水同必要嘅工具？

但點樣安全運物資上前線係問題

睇到我眼濕濕，真係好心痛

留名幫推

叫啲巴打 係m記或7仔 唔好問 唔好理有冇需要 見人就請食飯 咁o唔ok 維持一排就冇人會濫用

可能因為難儲存 當日直接買去前線仲好 而家次次唔同地方

如果整三文治 四周派 得唔得🤔
好怕沒錢又餓好慘

然後就有好多唔係上前線嘅人走過來攞晒物資

浮板先

支持，留名

街市d發泡膠板有無用？

如果唔小心俾人影到又大造文章話收錢黎

雖然我琴日冇見過有人比物資我哋，但係都好多謝你嘅付出，最主要其實都係水，本身前線都要淋熄催淚彈，都分唔清邊啲係清水啦
物資連大多數都唔係傳到前線，真係問吓啲附近手足，可唔可以走到最前俾我哋
私下課金領養，唔係唔得，只係可能俾人借題發揮
我哋都唔想咁樣
又或者可以走到物資站，同佢哋溝通

驚有煙污染
同朋友傾梗派八達通
但唔知點搵有需要嘅手足

睇籌款登報就知，好多和理非都想幫手

真呀 我都想幫

其實佢地好難

可以點幫 小弟都係窮學生一名，但想幫得就幫，衣服同野食都得

我都想知！！！

我係課金比佢地打黑警
吹啊
食撚屎啦黑警
有得課金買美軍我碌撚曬成份身家買核彈啊屌你老母

開始覺得我呢生 其中一個使命就係要幫手推動呢場革命

班仆街仔連開飯錢都無呀問題係

呢下真係好心痛

又肚餓 又要比人拉....

搵個組織係特定位置放低個payme qr code
比佢地scan可唔可行

的確，本人都係食麵包

其實如果有物資，最好攞俾前線先，佢哋真係夠，先至搞啲咩物資站，比其他人用

琴晚就係前線唔夠物資，好多都剩係得n95，有人係full gear，不過淨係企喺後面

唔好諗住攞完物資會有人收返，自己拎自己攞走

買賣交收有無得諗？我想買舊既教科書

轉發：呢個信息好重要！

各位朋友麻煩下次出去主動問d 細路幫下佢地...依兩日好多group 已經見到佢地真係已經到左無飯食ge 階段...大家可以買定快餐店coupon 係身有需要就派...岩岩有位朋友講起...早兩日有幾個細路女真係主動問朋友有無野食，個時朋友買左餅比佢地...佢地講野好細聲無力個種黎...依家事後先諗返起佢地經濟應該真係出現左問題...肯主動搵人幫嘅唔多...麻煩咁多位大人主動d...無野食好易暈...有事想跑都跑唔郁...幫得一個得一個！！！！

另外，我陳可樂親身經歷：雨傘97天我係靠朋友派百佳現金券維生，可以買牛奶同早餐。

所以大家快去買現金券隨身攜帶！

P.s. 唔好再問我成立基金，處理金錢好大責任，又要過audit, 又要俾公眾審核，好多道德問題。罷工基金都成日俾人屌，612人道基金都有人叫唔好捐。你話我發晦氣都係咁話，唔會處理現金既問題。

屌 好心up

可唔可以買定啲coupon畀佢地
惠康呀呢啲乜都好
佢地買水又好買零食又好乜都好

如果買野食例如飯團送上前線，work唔work?

That would leave paper trails

再推

同問加推

有冇明哥飯堂果d咁既野呀

有其他方法
用左其他方法先

Could university student unions start funds for donations? (Whether it’s publicly or not )

贊成！開個post？太多post講緊點比錢

買豬嘴

有咩方法呀？
答我呀！

推, 雖然窮丁丁, 但都想係金錢上幫到下大家

個mr bean又9帶風向

佢地而家講還講，但根本無證據。點解我地要自製證據俾對家發揮？

點樣識到佢地

會員Mr .bean 又帶風向，大家睇路

比錢佢地
同比錢廢老遊行有咩分別
可恥

推
有方法我諗大把人多多都課
好想課

你出po都有3毛啦屌你老母

買完放係物資站ok?

支持

要買車飛就買開心飛
唔好比鳩鐵賺

到時都係幫唔到人，會比其他人拎晒

咁呢樣無辦法，
但有gear保護後面都好

唔好放係物資站
搵人直接拎上黎比人換

對家而家講還講，但根本無證據。點解我地要自製證據俾對家發揮？
提防有人帶風向

個mr bean又帶風向要人課金，屌我課物資唔得既？明明安全咁多

比錢藍絲遊行就可恥
比黃絲就正義
你講撚晒啦

我同我D朋友問過前線喺邊，中間啲人都完全唔知道，我想跑去前邊，佢哋又話唔知道我應該跑去邊，我唔係怪佢哋，但希望各位睇到訊息嘅，每個人都一個責任去保護前線同埋每個在場人士，溝通得好啲，可唔可以打醒十二分精神？

下次你哋前線班人同步兵溝通得好啲，有啲咩需要真係唔好客氣啦求下你，大家香港人自己人，有咩需要真係出聲！

師兄，有無興趣一齊搞手遊基金？

其實不如我地分門別類咁去組織點去幫班後生仔?

例如分為物資組,包括所以面罩頭盔防彈用品雨傘等

食糧組,包括食水,可儲備食糧(food bar),食物卷

日用品組,包括超市現金卷等等

分左組可以大致均等番所有資源

你請我食糖 我請你食餐飯好冇

呢個真係好撚心酸

偷換概念 收皮啦
班細路出去出到錢都無
似你條撚樣收三毛收到腦滿腸肥
屌你老母

感謝你！

[url][url][url]可唔可以將d錢同飛交比救護隊？佢地接觸既應該係最傷最前線最有需要 如果有餐廳或者店鋪肯合作 佢地用完張卷可以係唔當面既地方比錢佢地做支援[/url][/url][/url]

我要攬炒巴打會唔會再發動搞一次眾籌比大家幫下手？

咁你比錢人做乜春
人地老母無錢?

想問好耐，啱啱加咗人工afford得起一千幾百

屌 7左

我覺得有貨既人，直接行去前面送貨係好方法

但同時亦要解決物資站同前前線既運輸問題
本身物資組就係想有事既時候做支援，如果佢做唔到支援角色，
反而要其他人下下行去最前面送貨
咁有d本末倒置

不過未有可行方案前，我建議大家有咩就直接行去前面送貨

我覺得最直接既方法 你見到佢地既時候俾錢
或者直接買裝 送去物資站
避免瓜田李下

我淨係知你老母比人屌有錢收
收檔啦三毛

Bitcoin 有冇得諗?

買一大堆60926 去派

唔夠人講就剩係三毛同屌人老母

史兄
留名課金
會夾埋身邊有心嘅朋友一齊課

依家太多idea根本睇唔切
要整合下
另外出去比前線有時未必得，一來後排好難逼到上前線，仲要運物資上去有難度⋯⋯路又封晒
太早派又唔分唔到邊個會上前線邊個留後排⋯⋯

查實，不如你地直接同物資組傾下啦
始終多條線傳野先最實際

。

我都想知，利申本人並非鼓吹勇武，只希望略盡綿力讓香港多一點溫暖。

琴日見後排有人鏈傳野上去。如果咁都傳唔到，我覺得有貨既人，直接行去前面送貨係好方法

但同時亦要解決物資站同前前線既運輸問題
本身物資組就係想有事既時候做支援，如果佢做唔到支援角色，
反而要其他人下下行去最前面送貨
咁有d本末倒置

不過未有可行方案前，我建議大家有咩就直接行去前面送貨

可以買幾罐嘉頓雜餅
又平 份量又多 又唔算話難食

好多朋友仔都問物資站係邊，真係自己去派會更快比到前線，兵荒馬亂set 物資站分好類又要搬走，邊有人手派野，前線都未必得閒去搵物資站

你鍾意三跪九叩式抗爭係你既事
唔好將人想幫其他人既心醜化 我屌你老母臭閪呀白痴仔

三毛 blocked

我都想知

的確係

由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線

講緊你呀垃圾

我係冇錢。。。不過都唔想你地尊登幫我住我會自己努力捱一陣先

睇到琴晚咁混亂又有衝動想開po

你含撚樣戇鳩仔
你做緊既方法而家幫唔哂所有人呀

有人提出其他方法想傾就俾你標做帶風向

最好全部人著到黑衣咁抗爭?

我係6張咗廢中老好想知邊度有好盾牌買，想買D掛牆做裝飾。

好

發夢時留意多啲身邊手足 見有需要就出手幫助

大家可以平平哋買啲裝備去派

真係好多都唔好意思 都係會傳比其他人

呢個世界無方法幫到所有人，包括你果個。

我認為落場派物資最簡單直接。
好明顯風險高，仲好容易俾有心人利用，我睇唔到支持既理由。

===============================
轉發：呢個信息好重要！

各位朋友麻煩下次出去主動問d 細路幫下佢地...依兩日好多group 已經見到佢地真係已經到左無飯食ge 階段...大家可以買定快餐店coupon 係身有需要就派...岩岩有位朋友講起...早兩日有幾個細路女真係主動問朋友有無野食，個時朋友買左餅比佢地...佢地講野好細聲無力個種黎...依家事後先諗返起佢地經濟應該真係出現左問題...肯主動搵人幫嘅唔多...麻煩咁多位大人主動d...無野食好易暈...有事想跑都跑唔郁...幫得一個得一個！！！！

另外，我陳可樂親身經歷：雨傘97天我係靠朋友派百佳現金券維生，可以買牛奶同早餐。

所以大家快去買現金券隨身攜帶！

P.s. 唔好再問我成立基金，處理金錢好大責任，又要過audit, 又要俾公眾審核，好多道德問題。罷工基金都成日俾人屌，612人道基金都有人叫唔好捐。你話我發晦氣都係咁話，唔會處理現金既問題。

入面#298有課金gp

To : 想幫手買物資 而唔知買咩好嘅人

推!

大學學生會好似冇得收Cash課金
同埋拎錢出嚟好煩，好多程序野
未必幫到人
同埋好幾間U都撥咗過百萬基金for反送中

好想幫手買gear 但除左五金 仲有邊度可以買？

入一千萬落我戶口到

俾物資囉 (尤其係貴野, 例如頭盔3M口罩嗰類), 只要有辦法拎到落現場就一定有人攞

收車就會expire，所以係你屋企附近地鐵站買定最貴飛，到場見到full gear出晒汗嗰d手足派比佢地就ok。

好想幫班前線
中產冇野多 錢最多
但點可以助養佢地😿
唔好講買咩gear 連飯錢都冇真係好心痛

係怕俾狗逗姐 (宜家佢地基本上見黑衫就逗), 拆得掂呢樣既話我都覺得可行

不忘被捕義士

買到濾罐就買濾罐
買唔到就買餐店coupon派啦

真係唔好介意拎同派
唔好有人捱餓同受傷

所以咪要人人都拎住

之前見到有巴絲放錢係自動販賣機個出貨口 放小小錢咁…
唔洗見面交收 希望班後生肯要

法律+醫療+心理輔導
fyi

港島食個車仔麵都成60幾79蚊 仲未計車費
豬嘴濾罐keep 住換
打機打到得番百幾蚊喇

街站派乾糧即食麵現金卷？目標set個年齡層咁派，check身分證/學生證/學生手冊睇年紀，廢事啲阿媽派細路落街攞著數

想請手足食餐飯多謝你咁落力

借位
請幫手report page, 內含義士資料

如果啲安全帽成功運到黎，係咪姐係其他物資都可以？
直接由台灣帶黎呢？我記得我返黎個陣行李檢查淨係經台灣個邊檢，香港個邊無檢直接拎行李就走得

暫時買左5個60926，最快1號送到救得一個得一個

好心酸幻想到樓主講個個情境

如果係運一定係物流啦，仲點會係旅行咁帶過嚟

啲狗咁敏感，應該一check到就唔俾

我都諗緊點先可以安全課金

P

唉 班仆街狗full gear, 仲要係香港人交稅打自己
啲年輕人就要自己俾錢連飯水都唔敢買 上前線為你地香港人爭取

係hktxmall 買野，叫人幫人拎 可以幫手嗎

好想課金幫啲小朋友買裝備
推到有人諗到好d既辦法
香港人加油

俾人口實重要
定手足人命重要

有 gear 手足唔駛咁傷

因為自取 可以慳20$

1個人又拎唔哂

有時買野又買多左

扔又好哂， 又唔環保

而家咪話買完直接送物資過去羅？
唔知點解可以俾人spin到話咁係唔顧他人安全
好多前線係唔肯收錢

物資算啦
課金搞到好似撐警集會咁好似唔太好

講得好，有無得諗下點樣可以令多啲 >25 既人九點後出現

佢地根本唔會諗到依樣野
佢地識咁諗大家就唔洗又要食煙食彈啦

香城online,各位巴打，暫時訂左5個金裝，有無其他巴打都想捐物資

同路人都咁見外
即係唔撚比面姐
總有人係出錢唔出力既

香城online,各位巴打，暫時訂左5個金裝，有無其他巴打都想捐物資

將會眾籌大手入60926

唔好再留底比狗咬

不如我地每區揾d良心餐廳
大家比定錢
有細路冇食飯去食就得？

大家支持的同時，要小心保護好我們的將來，也要保護好大家自己

有好多朋友冇出來但係想幫前線，如果真係搵到一個途徑就好啊

可以買一箱老麥包比佢地嗎？

加油

浮板邊夠堅硬頂子彈？

聽落可行

岩嘞 講出嚟
等姐姐幫你地
求你地要出聲

唔知可以點幫..唔通帶麵包去派咩....運輸送袋裝方包 我記得...

有啲人會唔好意思收
但其實唔好咁諗 收完只要一個眼神 一句真心嘅多謝就夠
有包袱嘅人最可以付出嘅就係錢

你畀我下次發夢見到你地
唔該同我收曬佢

@AhSuk11965

尋夢真心尋日 有義車送我吔走

已經好感激
司機自已出時間、油錢、過隧費 ，個度正常已經200up

請大家想捐錢支援既親身上前線行，見到有裝年青人問句你個盾牌，面罩，豬嘴幾錢，之後話比錢同佢買，比錢之後就話送比佢咪得

成個過程講左信字，分別係你信落場持盾既年青人多d?定後排坐冷氣房既泛民左膠，攞你d錢大魚大肉多d?

你面對面捐錢，捐既除左錢之外，仲有一分交流一分尊重

前線年青人需要香港人落場捐錢資助GEAR

無錯
所以你地唔好怕唔好意思
我地無本事衝
只能略盡微力

畀人影到咁點

光復香港，時代革命

留底電話，payme你

藍絲咪比佢寫，我地做到成為一種文化一重風氣，支共點寫我都唔驚

前線年青人需要香港人落場捐錢資助GEAR

心都酸

ps

等前線做完野 接佢地收工 帶定d 衫褲 俾佢地換

再帶佢地去食飯

上唔到前線 都可以做支援

叫佢地錢留自己食飯坐車
和理非同我課爆裝佢

巴打辛苦你 不過你建唔建議現場比錢你地，你地自己去買？ 通常一套full gear要幾錢？

留名學習點助養兒童

唔好畀三毛帶風向
要幫，捐物資/捐裝/食物券一樣幫到
絕對唔好俾現金
同埋前線根本唔會收錢

唔好畀三毛帶風向
要幫，捐物資/捐裝/食物券一樣幫到
絕對唔好俾現金
同埋前線根本唔會收錢

唯一重點：
唔好俾真金白銀，請直接買物資派

巴打辛苦你 不過你建唔建議現場比錢你地？ 通常一套full gear要幾錢？

已經好對佢地唔住，唔可以要佢地飽飯都冇得食
可以點做

係！

泛民左膠打手又屈毛，最好緊係要經你哋手食一浸水，比你哋大魚大肉最好

其實我係大學生，都係供養咗未成年嗰班先

請問點樣可以直接課金畀啲後生仔？

識唔識字呀死左膠，d錢就係唔想經你班仆街手

收皮啦
我一直講緊落現場派，關泛民咩事呢？
唯一重點：
唔好俾真金白銀，請直接買物資派

最好唔好啦 廢事比人影到
6-700左右啦

自己追故啦，我講緊要落場派呀，紅色大字老屈

未影到都寫緊，你有物資供應咪一樣，派現金劵，佢寫你話之後現金你點拆呀？杞人憂天

係咪最高級最防到煙嗰隻？

問問題前用下個腦

我臨走，拎咗一舊水畀佢，叫佢食飽啲。條友都仲想唔要......（我心裏已經喊咗出嚟 x 2），搞咗一陣幾乎叫解放軍出嚟佢先肯收。

樓主比人影到點算？

食飯行街助養小朋友

不如你答下我，點解捐物資唔ok先啦
有咩人會堅持要現金呀？除左三毛我諗唔到仲有其他人

我想助養小朋友呀⋯⋯

想助養小朋友， 而家係咪買八達通？

答左，現實咪一直寫緊咁多物資外國勢力資助，大公報出頭版話每一套裝最低消費係800，2014寫到依家，你天真到覺得佢要有把握先老屈你

答左，派現金劵，佢寫你話之後現金你點拆呀？杞人憂天

會唔會俾海關扣..

答la，左膠屈毛狗

係餐券呀識唔識字呀
由頭到尾得你一個講現金炸

加埋其他裝
高級豬咀比盡400

餐劵有咩分別，佢要屈你，話攞一張a餐廳既餐劵就可以換$1000，咁咪一樣，傻仔

聽日去睇下，THX

真係唔使覺得唔好意思，我哋先夠唔好意思要你哋企前線。其實我哋係大家互相幫忙咋。

就快1號出糧

我地欠左班年輕人.....
加油！

我喺FB見到文宣用依個方法：

//【Buy GodblessHK a Coffee】
用一杯咖啡，支持香港學生繼續營運GodblessHK，撐起香港👍

(Link in BIO)

告急，我們需要你的咖啡！
香港人、各界人士，你好。
我們是GodblessHK，一群志同道合的學生。
由六月初至今，我們日以繼夜、不眠不休地進行著各種文宣、設計、印刷工作，用民間力量捍衛香港民主底線。
其中製作了大量文宣海報、實地採訪、G20國圖和連儂牆作品等等

在無償的狀況下，成員用僅餘的生活費，爲了設計、印刷、戶外宣傳等，近乎全數傾出。
無奈地，學生經濟能力有限。
因此，為繼續面對惡勢力，用影響力去抗衡極權政府，用文宣和設計，號召民眾保護弱小婦孺，免受政警黑的傷害，

我們希望各界能用一杯咖啡的價錢($5 USD)，支持我們。

為了打長期戰，對抗各界的公關機器，
文宣工作不能停緩，我們必須更拼命地宣傳，
讓更多香港人、海外知道香港今天的民主運動。

在漆黑當中，報導人性光輝的消息。
用文宣力量、設計、媒體報導真相，
守住香港底線，捍衛家園，
撐起香港學生，撐起香港！
GodblessHK

We are a group of students, running @GodblessHK
Our home, Hong Kong, is under turmoil because of the government's incapability and the system's failures.
At the movement, our major mission is to produce publications for promoting related activities and spreading instant news.
We have been working tirelessly since June. Nevertheless, we begin to face difficulties, among which the major issue is a lack of capital.
We need your help. But us a cup of coffee to help us stay awake. Please support us, a small group of students in Hong Kong.
Let the world witness the happenings in our home.
-
*由於Buymeacoffee是外國網站，以USD計算，請大家留意啊👍//

我同班同學打機嗰時係企握手位 遇過好多有心人問洗唔洗幫你地打買勁啲嘅gear 其實我地已經係大學生 為左場遊戲個個都有兼職 都仲夠錢買豬嘴泳鏡等等 盾牌攻裝嗰啲咪自己搵材料整吓 所以都仲ok
反而真係見到好多個樣明顯仲係中學生仲拎緊屋企人零用錢嗰啲攞晒啲錢去買3M真係好心痛 為左場遊戲課晒金都係得普通攻防裝 仲有好多手足只係帶緊普通口罩 琴日行街見到啲豬嘴百幾蚊隻點忍心叫佢地課金

喺度多謝有心嘅和理非 如果你地真係想課現金就唔好喇 比人影到成個遊戲會即刻輸 你地可以買多啲gear例如豬嘴泳鏡放喺前線物資站比勇武攞 你地嘅心意我地相信大家都會明 不割蓆 和理非都可以喺後勤延續勇武嘅精神

光復香港 時代革命

推到有答案

元朗嗰日見到幾個廢老好明顯唔係發完夢，都照去問人R 幾張飛

佢地更加需要豬嘴眼罩頭盔，比起嘢食佢哋更加冇錢買裝備，裝備好貴，佢哋根本就唔夠錢，我見有啲係直頭冇豬嘴冇眼罩得頭盔，不如諗下喺邊度買頭盔眼罩同豬仔比佢哋

堆

佢地好需要豬嘴眼罩頭盔，比起嘢食佢哋更加冇錢買裝備，我見有好多冇豬嘴冇頭盔淨係用普通口罩，不如諗下喺邊度買頭盔眼罩同豬嘴比佢哋

佢地好需要豬嘴眼罩頭盔，有好多前線都冇眼罩冇豬嘴冇頭盔淨係用普通口罩，不如諗下喺邊度買頭盔眼罩同豬嘴比佢哋

Support

有好多前線都冇眼罩冇豬嘴冇頭盔淨係用普通口罩，不如諗下喺邊度買頭盔眼罩同豬嘴比佢哋

推,

唔該哂 睇睇先 但amazon買怕唔怕俾人周到？

推 唔止學生 我相信好多搵得唔多仲要經常出黎參與香城online嘅巴絲都有呢啲問題

請問課幾多錢可以畀後生仔飲到湯？

係藍絲好撚仆街 根本養到變左蝗

me 3

推一推
和理非準備好買贖罪券

頭盔 眼罩係咩款？有冇圖

我要助養你哋

純經驗分享
買coupon同現場買嘢食係兩件事
609、612幫手⋯丟過唔少金拱門包
因為唔擺得耐
Coupon係畀義士維持日常生活
當日補給都係需要
大家流動擺定喺身「派火柴」啦

真係好鍾意你地呢班香港人，話籌旗就籌旗

我都想有方法直落參與嘅後生仔度減低 admin cost 流失

老實講我都唔好意思拎
身為大學生户口連一舊水都冇，豬咀都買唔起

孩子應該要好好保護

真的 你們是我的英雄

Check就係海關check既, 呢個就要問問海關巴絲呢排有冇查喇

I can't enter

Cant enter

Fresh grad窮友都想幫手足啊

想捐物資，有冇tg？
想捐物資，有冇tg？
想捐物資，有冇tg？

利申：00後，可課千幾蚊

請問那裡有待用餐的食店？

係咪要配埋filter? 家長想贊助

Amaozn la
平靚正

想買大班卷惠康卷救助兒童，但唔知點分邊個有需要

Sip錢落gear派現金卷我覺得會比藍絲大造文章話收錢乜乜乜
買飯買水買食物落場派會唔會好d

細細個就睇史兄大(屌其實都係睇咗幾年) 下次你出書實撐你

去前線派現金券或者cash，唔會俾義士屌？

如果派現金劵，派乜嘢商戶的現金券比較好？

推 我自己發夢會買定幾個豬嘴放係袋
之後會行去前少少睇下邊個冇就派比佢

又唔係收外國勢力錢，香港人自發撐義士有乜問題？
反送中基金都係香港人自發撐義士，係咪唔捐？

多謝大佬
Tg傾？

作為廢中，我都想知有乜方法課金俾後生仔發夢？

/icq1709

不小心負皮

助養tg group入唔到？

有少少心意想俾小朋友

@hieunice

當我救下你哋，唔好唔好意思啦！
你咁樣我哋會更唔好意思，就當我備錢你玩手遊果陣食蛋食棍食埋我果份啦！
好心噏

我琴日同啲大學師弟傾計
佢地都無飯食
寧寧行半個鐘返屋企都唔搭地鐵....
仲講到眼濕濕
又唔肯收我同frd既錢
唔係我親耳聽到我都唔信
21世紀既香港有咁多年青人無錢食飯....
幫得就幫....

其實好多都因為買物資而冇錢 直接資助物資解決根本性問題香港人齊上齊落

我都想出力 睇到咁好唔開心

入gp傾

轉左private?

真係情願迫佢地收

親身去現場

現場畀cash先可行，不能經銀行

係
在此呼籲前線手足唔好同我地客氣
我地出錢，你地出力
其實我地就算捐幾千幾萬都係好少事
出少少錢可以令你地安全啲
每次活動成功啲
其實我地都有好處

冇 我答錯問題？ 公開嫁

曲線呀 身為連登人唔識 咁明顯

我建議呢星期勇武休息，讓和理非全面進場

7.27及7.28的行動其實不算成功，勇武辛苦完一輪卻沒有造成光復運動的突破，反而去到一個臨界點是，一群和理非因前線傷亡慘重有所動搖，有聲音不忍再有人受傷而呼籲抗爭暫停休息，尤其警狗大幅提昇武力的不利因素下。面對連續數星期的受傷畫面，和理非一群顯然變得相當疲累。

而且，7.28對警狗的討伐有失策的地方，進攻退守的戰略還需詳細研究，更發現有許多未有心理準備上前線的義士，面對速龍狗的突襲會顯得不知所措，也是造成多人受傷被捕的主因。

因此小弟不才，呼籲勇武今星期休息：

1. 救援被捕義士，組織被捕法律上的支援
2. 補充物資
3. 復完身體，包括衝突後的創傷後遺症
4. 讓和理非一群有所休息
5. 思考如何進退有道

勇武休息，和理非當然要全面上場：

1. 出席所有集會，包括罷工！
2. 繼續文宣工作，包括對家人教導
3. 許多地邊連農牆失修，必須重建，加強香港人「思想教育」
4. 多討論下一步行動，如果突破現時的樽頸位

我希望做到是勇武義士可以休養生息，給時間讓文宣工作繼續發酵，爭取和理非一群更多的支持！

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

[緊急幫義士] 用Youtube幫手助養！幫手捐錢！

其實解決咗裝備車費就得

如果有朋友一齊拎 就比少少車馬費 同請佢食餐飯 話哂幫左你拎野

買多幾個豬咀真係已經好感激
利申 大學生 屋企深藍 69後經濟制裁 又無時間返工 到依家都係普通口罩加條毛巾硬食 發夢前線真係好多人都無豬咀 亦從來無係前面見到有人派 希望下次有人課完都可以搵人早少少負責拎上前面派
不過仲有好多細過我既人更有需要 所以我都會自己去買 多謝各位有心人

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

有無呢個tg既admin可以加返我入去，同屋企人傾完，可以繼續幫山區小朋友

見字add me plz

其實大家都出力比較好
搞到好贖罪券咁

係要filter不過詳細我都唔太知
我都想要一個 之前救火仲用緊黑口罩死撐

救火用黑口罩死硬
我隻角有3200＋3311k去救都死咗
要用石復活

我個frd用醫院口罩
我地盡量都唔透氣
不過都覺得唔係好掂
所以四圍r緊豬咀

咪玩啦Ching 無豬咀救火玩命
請對自己對隊友負責任 陣間冧咗又要隊友同你用急救包補血

叫佢唔好玩命
一索到真係會即刻抖唔氣 咳到甩肺
無謂訓低要手足幫拖

豬嘴防具攻略更新 7093可接502蓋!! 裝修又想身體健康必入 (連購買link)

如果家長想課金嘅，可以跟呢個post買下裝備
計下應該有機會平過五金舖
然後到時放底物資站俾拾荒者執

利申拾荒者

同心協力

8/5齊罷工

直接比錢，比人影到就害左佢地
佢地最花錢，係去左物資，呢個最重要亦係必需要，而且要不斷refill，如果喺一個地方儲哂物資，又只會比人舉報。
不如我地諗下點可以有一條 流動 supply chain 幫到佢地？

前線有飯食有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

大人記得罷工支持

頭先食飯
後面兩條pk 夫婦做完一般生物邏輯層有的吃和喝的動作後，走既時候講話班細路收了每人1800 蚊去做對抗
冇腦既人昂79. 香港真係多垃圾。 永遠輪迴在低等層次跳不上文化層。

1800 蚊上前線俾人打俾人泵俾狗咬又要食催淚煙，中哂化學物質傷到隻手起哂水泡。 1800 蚊洗兩三日碗都有啦何必走到最前? 講說話既有冇腦有冇人性 ? 聽聞班𡃁仔有人寫埋遺書放入背包上戰場。

真想攞粗口小佢兩個老味冚家拎xxx.

孔子成仁孟子取義。 孟子篇開頭第一章見梁惠王：叟不遠千里而來而將有利於吾國乎？ 對曰： 王何必曰「利」....
今天， 班細路懂義利之辨， 赤子之心上戰場，以行動告訴大家什麼是仁什麼是義什麼是對什麼是錯。 王何必言利....

惻隱之心，人皆有之；羞惡之心，人皆有之；恭敬之心，人皆有之；是非之心，人皆有之。
見其將入於井而不救， 無勇無義也。

每個人都帶dd 去。當要清物資站果時幫手拎番d 貴物資走，真係好多物資無人力拎，好浪費，唔好集中依賴某一小撮人，特別前線last minute 要撒一定唔係要佢地拎